有個朋友唔見銀包 求大家幫手

我朋友遺失左個黑色銀包 求大家幫手

日期：21/4 星期二
時間：上午11時
地點：西營盤站至勞工署沿途

黑色 Tory Burch 小銀包
(Robinson Slim Card Case)
內有身分證，回鄉証，信用卡，提款卡

非常感謝！！

搵到可以聯絡

推
報埋去港島西channel睇下有無人執到?

請問有冇channel條link

唔知收唔收失物認領嘅報料, 不過問下無壞嘅

麻煩晒